求del post

老豆堅持自己中立，但係咁話示威者唔啱

post個張相黃左我ig

post bam圖啦ching

唔係呢張呀